有無人唔開心到訓唔到

一個人係街唔知做乜好

條街咁熱 返屋企涼下冷氣啦 乖

習慣便好

每日

唔係唔開心 不過訓唔到

我

有

大家而家做緊咩呀

無家可歸了

點解？

唔想俾自己瞓

同屋企人吵左大獲

應該咁講，唔係無得翻，而係我就算訓街都唔會翻去住 唔想每日都嘈交精神轟炸

同岩岩失業

點解呢？

咁夜喺街小心d
有冇搵地方落街啊？

暫時有既，行李都執哂搬走了

但前路真係望唔會

去下天台到訓下坐下囉 利申試過吵大獲一怒之下去左附近停車場天台到hea唔返去 訓唔到就係到做體能

我而家每日都有跑步/踢波

唔開心 睇自己最鍾意嘅A片
打個靚丁 會舒服好多

夜媽媽最啱聽張國榮嘅歌❤️

丁過一次，丁完之後

更加空虛

撐住

飲罐redbull 然後瘋狂做運動
點睇

岩岩聽完追，不過我都係鐘意loop關楚耀

真係好應境同好好聽

希望所有負能量既人都見到希望

我比較鐘意做羣體活動多，跑步太個人，同我自己試過幾次都堅持唔耐

何不講得你清我楚
從此世界沒有失望

有冇推介？

係

離開 請走得灑脫點

留低一個甚麼

送首心跳呼吸正常比你

死去活來！

一年，悲哀代言人，死亡之吻

而家聽先，多謝巴打

Thanks

仲有同謝安琪合唱既四面楚歌都好正

倒數我覺得都唔差
從悶透劇情當中預告

我loop緊死去活來

呢首正

我都係

Loop到停唔到

好撚正

巴打 有冇聽開Eason

有呀！每日都一定會聽

精神食糧

黑夜不再來

仲有周杰倫

經常

好難頂

周杰倫都正 不過係國語 唔夠廣東語咁入肉
張敬軒又點睇？

即刻諗起李詩韻

像龍捲風吹過的李詩韻

突然間醒左 唔知做乜鳩...

過多1個鐘多d又見到日出

紮醒訓唔翻？

終於

成日一到夜晚就覺得人生冇意義.......
好唔開心呀
點解咁唔開心既？
我都唔知呀...有冇人可以話我知？

但巴打你有無話發生左d咩事先

知點解同埋我講

靜靜的等待 人總需經歷

係啊 呢排情緒好唔穩定

同屋企人唔開心咪搬出黎 無乜大不了既
其實自己一個住真係幾開心

我都知 但我仲要岩岩失業

做人好攰咁
煩愛情煩家庭煩事業
覺得好無力...

五點啦 就黎天光
咁樣落去會唔會好快死？

我明呀 仲要每樣都見唔到有解決辦法

無咁易死即 最多每日都唔開心咁過

但有時又覺得係自己自尋煩惱...
唔知點解夜晚硬係多野諗 諗到好唔開心...

聽過一句話
開心又要過
唔開心又要過
點解唔揀開心咁過

我想講..
如果我有能力揀開心咁過我又點會唔開心

Excat7ly 根本無開心過呢個答案

因為有d野唔到你控制到唔諗

失戀好辛苦
好多晚想瞓但一合埋眼就諗起
我好想瞓到

因為你有付出過

失戀姐
女死女還在 下個更可愛
諗多陣好啦 好快過去

成日喺到諗究竟佢會唔會一啲咁嘅情緒都無

Btw巴打
因為自己都係負面緊
都講唔到啲有用既野
但我自己成日都會提自己
唔開心你可以放大
同樣地開心都可以放大
例如成5點鐘都有人同你傾計談心
仲要係素未謀面既人
雖然好撚on9
但希望可以幫到巴打你一點點

我都希望諗多陣就無事 但係始終呢個階段好辛苦
晚晚一瞓低就喺到諗 人都癲

呢個真 你咁講我個心即刻舒服少少 起碼覺得無咁寂莫 同現實太難表達自己感受

而家可以叫下春的確幾好

Btw巴打你都要加油

真心5點鐘真係唔知邊到搵人傾
有地方呻下係好啲
始終自己一個會亂諗

八掛下點解會散？

現實太多制肘 唔係話想講咩就講到

酒一再沉溺 何時麻醉我抑鬱

我只可以講真係等時間過

個種個心那住既感覺我明

好壓抑好痛苦

飲番幾罐去訓啦

太多唔知係真定假嘅原因 我都搞唔清楚
但係好肯定嘅係佢厭咗我
唉

不過之前試過夜晚係屋企樓下on99咁坐係度
一個人靜靜地聽住歌
又真係幾舒服

我唔敢 其實呢年都好唔開心 但我每次飲酒都咁住自己唔好劈醉自己

同人講都講到自己都覺自己煩 其實唔係真係咁多嘢講 都係只可以等時間過
神啊求求讓我睡

係阿
其實所有野都係一個想法
你向好果方面去諗
雖然可能事實未必好，但至少你會好
相反如果你向壞果方面諗
就算係好，都會俾你個想法搞到唔好

飲完搞掂一晚 第二晚咪又係咁

我覺得好多野都可能有得挽救，但厭左唔鐘意呢d真係盡早抽身，死症

再飲

講到怕人地討厭自己

單方面厭真係好辛苦

感情係要大家一齊維繫既
如果有一日一方已經唔願意付出
另一方就算點努力都係假
我明白呢種感受

傷都唔會有人可憐 不如自己錫下自己

個腦自己turn diwn去負面度

無能為力
我好努力去試但係都係唔得
成日幻想有一日佢會搵返我
到最尾都係幻想

唔好逼自己啦
老土啲講句 時間會沖淡一切

過左呢關就無事，我個時都係搵好多野分散自己同飲酒等等

但最有效都係時間

不過我相信過幾多年都好，都會諗翻起都會傷心，因為個絡印太大，特別你付出得好多

Hi

太多美好既幻想 對你一啲好處都冇 走番出去世界可能仲美好呢 加油啦Ching

又就日出了

分咗手先覺得自己以前信咁多情話真係好on9
我以為大家對大家都認真咩問題都會解決到
但係當我仲努力緊嘅時候對方話唔玩就唔玩
好兒戲

聽晚又可以飲了

乜咁多人咁夜都唔訓？
熱鬧到咁既個post

岩岩去左睇你的名字
喊到訓唔著

理性話俾我知出面會更加好 但係始終未走到出去

最緊要開心過就夠啦
佢唔珍惜既
咪留返最好既自己去迎接下一個

唔係第一次有呢種俾鍾意嘅人遺棄嘅感覺啦...
諗起俾人放棄最心噏

認真便輸了

以前我唔明，但呢個係保護自己好好方法

做咩虐待自己

你就好

如無力挽回要懂得放手

無喇喇見到有片講你的名字
話啲畫好靚
本來諗住再睇多次啲畫就算 見好就收
點知唔小心睇曬佢

屌 我仲要早喊左 應該係因為知道會死所以個心好up

大家都開心過
只不過我真係已經唔知點先係最好
我盡咗力之後得到咁嘅結果
我都唔知個方法係唔係最好lu

巴打，我有過類似既經歷
但我想講
如果你自問你真係努力試過
其實就足夠了
我之前做運輸日晒雨淋
我女朋友話我唔上進，話做運輸做唔長無前途
我放棄左，我走去做文職
轉左做文職，佢又話我甘心得個萬幾蚊個月
一啲上進心都無無前途
佢自己係sales
佢話sales起碼多勞多得又有晉升機會
好！我最討厭做sales
我為左佢走去做sales
到頭來佢又話我唔夠勤力，甘心做牛做馬等等
最後
我用出黎社會做野之後儲落既錢去搞小生意
開頭唔理想，佢已經日日都埋怨我無諗清楚
又話我充大頭等等
到到生意有啲起色，佢就嫌我掛住搵錢無時間陪佢
到頭來就同我講
「你都唔識做人男朋友」

我未睇過，晏d睇下先

其實我好難喊
將依一年所有嘅難過一次過釋放出黎
依家好舒服

認真都有錯
伴侶都唔可信
屌

佢玩晒 散左未？

有d似我ex，雖然情況唔同，但相同既係佢地慾望永無止境，點努力都滿足唔到佢 我因為佢而用左成50幾萬，有20幾萬爭緊

辛苦你了
我都係之後先發覺
唔好俾另一半改變自己改變到無咗自己好重要

我聽人講過，一日未死都唔知邊個訓係你身邊

以前唔認同而家

我都明 仲要一時一樣個下難搞

當局者迷，變到原本既自己係點都唔認得，扭曲哂

佢唔夠愛你
佢係好愛你既 你柯既屎都係最香既

拍拖為咩
嗰下開心就算?

而家搵緊自己 好撚狼狽

我淨係想要有得停下來休息下

你啱 好多嘢鐘意就無問題

好多晚天光先瞓到
希望快啲唔駛咁

搵個佢愛你多過你愛佢，雖然好自私，但起碼有咩事都無咁傷

特別傷完一次又一次真係呢

又一日天光了

我都係咁諗 但係我都唔知點無啦啦搵個咁主動嘅女仔 仲要我都鍾意 lol

唔係架
你唔夠愛佢既話
其實勉強一齊會覺得好辛苦

好唔開心呀
好想死 有無人教到我
依三個月日日都訓唔到呀

有人傾下計係好啲
但係最尾都要自己面對
聽晚返嚟又係講呢啲大家都悶

真係要睇個天

發生咩事呀

散左了
散既原因係佢唔想同個唔體諒佢既人一齊..
開頭我頹撚到仆街
直頭係覺得自己努力都無意思
曾經有想過執左間舖間做廢青算數
不過而家諗番都好慶幸當初佢係咁嫌我
話我無為將來打算過(明明佢就係月月清既人 )
因為我想俾將來佢
所以之後我好努力去學儲錢
到到分左手之後個習慣都無變過

最起碼我由本來戶口4位數都無既人
捱下捱下俾我捱到6位數出黎
(我知好撚濕碎，勿屌 )

如果唔係，我應該都仍然係無儲錢

呢個post應該可以用多幾日 聽晚應該又會出現啦我

係咪每段愛情就係不斷同上一段互換角色位置

唔開心
係有事發生
但我成日都無原因咁唔開心
一陣好正面一陣好負面咁
就癲啦屌

起碼你有個恆心，我係搵到都儲唔到錢

我既堅持同恆心真係廢撚到

咁咪幾好 好過比佢困撚住
祝以後生活順利 遇到對的人

有無話做啲咩會開心或者可以分散到自己注意

之前唔知睇過啲咩話
呢個世界唔止得菩薩
仲會有逆境菩薩
逆境菩薩既用途就係攻擊你打擊你而令你成長
我諗佢就係我生命入面既逆境菩薩

唯有正面個時hold耐d

係架
我上一段就係另一半對我好好
但係我慢慢覺得佢對我既好係負擔
之後更加唔想面對 就自然地分手了
而家呢個大家都好鍾意大家
但佢唔夠成熟 有時會有啲摩擦 傾唔掂數
又會忍唔住諗 如果佢可以好似上一個咁就好...
不過我知呢種諗法真係好唔要得..

打機運動工作去旅行？

人類就係犯賤

但既然而家呢個大家好愛大家就好好珍惜啦

多謝巴打
而家生活叫不過不失

希望咁多巴打都係一樣
關關難關關關過
好撚頹既時間就諗一諗

「再頹我都試過，這個又算什麼？」
再唔係想搵人傾既巴打都可以開個post
我通想見到呢啲都入黎r下水吹
互勵互勉

我都有時係到諗我對啱啱呢個好到真係可能俾到負擔佢 不斷不斷付出 我都諗做佢下一個就慘 俾我做壞哂規矩
唔識點玩呢個遊戲

其實夜晚嗌左交
搞到亂諗野訓唔著
唉 所以咪係犯賤
又要撩交嗌又要唔開心

有有人陪我傾下計 係醫院訓唔著

無呀 晚晚都係咁喊
一陣喊 一陣又無野咁

因咩事嘈呀？

唔得呀我就捱唔住

發生咩事入醫院？

男人不壞女人不愛
可能係真既
其實唔可以一昧單方面付出
你對佢太好佢會覺得理所當然

會變左習慣

嗌下交磨合下未必唔好 我真係未同過佢鬧交 罵不還口 打不還手

好小事...
小到其實我覺得自己太小氣
但佢講野又窒住曬 嬲嬲地咪嘈左

我會覺得試下啲新事物 帶啲衝擊俾自己嘅思維同生活 諗野會唔同咗 我都試緊呢個方法

巴打好勁，我既忍耐力一早無哂

因為被分手 所以食得太多藥
之後太唔舒服 入左院 要打解毒劑

嘈得多都唔係好事
不過我聽講過冇交嗌既情侶通常慢慢會淡係真既

點做壞男人哈哈 啱啱仲想問大家究竟做好仔係咪一件好事

試緊好多野
都仲係長期情緒低落
醫生話我抑鬱
不過好似個個都抑鬱我無點理
但真係好辛苦呢

你而家有地方落腳啊？

間唔中有少少衝擊都好既

我自己都開壞咗個頭俾自己

唔好過分地冇要求
做返自己
你要知道越遷就而家啲死港女
只會令佢地越黎越刁蠻

做咩咁傻？唔值得架 你將自己做到幾低賤都好啦，結果受傷都係自己，因為對方有後路唔再愛了

都係個句，想保護自己都係自私d好

都係既 情趣既一種

要錫住自己 你咁樣佢都未必會可憐你 加油撐住

學到嘢 完全無鬧過交 都係我忍

暫時都有既 但過多兩日就無了

忍得多唔係好事黎

試下搵個伴一齊試新嘢 有動力啲

事實証明真係冇用 佢話我傻 叫我睇精神科
然而我入院 真係比人叫睇精神科 不過我痛完就清醒晒

嗰陣伯母都怪我寵壞佢個女
交學費

記住就算幾痛幾傷心都唔好表露比佢睇唔唔好做下把位了

你而家最緊要好好愛自己
過多排好返曬啦
你望返而家既你 你自己都會覺得自己好傻
浪費青春去為唔值得既人傷心

做好自己 為自己而活

會失去平衡呀巴打 事實證明越付出多對方越理所當然

平衡打破咗段關係就變得畸形 行唔得耐

每戀愛一次上一堂課

理性嗰邊我明 但係真係未走到出嚟

愛情真係好撚複雜

複雜都係會中個頭埋去

咁因咩而分手呀

而家好似對咩事都冇感覺

因為我地都係下把個咋人

哀莫大於心死

等時間過 我嗰句太愛而家慢慢連自己都說服唔到
呢段時間自己諗下 搵人傾下 會過

佢話同我一齊兩年 放棄得太多 類似自由果d
而家變返做情聖 咁我都知我係有錯
但佢一爆 就收我皮 冇機會改

算啦 我好唔鍾意人呀
好討厭人性呀

盲頭烏蠅

嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深

因為已經試過求死
沒什麼怕 但我知咁樣係唔岩

咁應該唔係第一日既事 佢都儲左一排

或者身邊好多人都好差 但係唔好對人失去希望
逐少逐少信人自己會好過啲

我自己就覺得 都係做玩人果個好d
太重情唔好 雖然我自己都做唔到

唔想再信啦
唔想再開個心出黎
仆街啦我唔想再對住人
個個都自撚私

搵翻d令你感受到愛既人

根本大部分都係自私，輸既永遠係付出得多個個

就算唔做玩人都唔好做比人玩個個

係呀我輸哂啦
一路以黎以為對人好就得
我真係唔洗你對返我好架
但洗唔洗咁撚樣hurt我呀
好心痛自己呀

係呀 但佢唔比機會我 但又話好愛我
因為佢一句仲愛我 我先咁執著

I know that feel bro 好想比個擁抱你

嘩 好難唔做比人玩 人地有心玩你 你唔會知
就好似我個ex講 佢同時溝緊十條女 d女邊知

已經成日勸自己唔好再做好人
次次衰心軟
但我再承受唔到知自己被人呃被人玩既痛
係個世界逼到我要咁諗黎保護自己
唔保護自己仲有邊個保護我?

所以邊個擺得重感情未邊個輸

講到尾都係靠自己，唯有盡量令自己唔好傷人亦唔好受到傷

好撚攰呀我真係 點解無得退出

因為你讓左個主導權比人

唯一可以贏翻d就係你要做到無咩事同佢分開，唔得都要扮出黎

食得太多藥？咩藥嚟㗎？唔好為咗啲衰人自殘自己身體

我出世唔係我控制架
死都無得自己控制返?
話我自私 唔顧人感受?
生我出黎之前唔諗下我想唔想出黎
試過發癲咁樣同老豆老母講
個心又好痛覺得自己好不孝
我好撚痴線呀諗野好矛盾好辛苦

有下世既話唔想再做人
望住人覺得好嘔心

你講緊咩

有冇諗住過兩日返去？

我早兩日先講完類似既說話

共勉之
我真係捱唔到先上黎9 up

我情願訓街都唔會翻去同任何人住，唔想再嘈，受夠真係

十粒止痛藥

難過便隨便笑隨便愛一夜 明日再死去

給我一個理由忘記

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

甚麼都不要再追

報到

係⼂⼀⼃⼀⼁⼁

度 。

陪我傾計！

或者大家到最尾都唔駛再返嚟
咁就好啦

好撚辛苦呀… 喺間房喊完又訓唔到，眼白白到天光，之後出房門又唔想比屋企人知唔開心 仲要扮無嘢..好難頂

以前打機打到半夜 e家打打下機會突然喊 唔開心到訓唔到

呢度好多人一齊傾

的確係好事

因咩會咁？

有咩方法可以快速訓著？

我都想知

諗緊放唔放低個女仔 但係一放低我就唔會再拎起其他人

訓唔著到行落去m記等早餐 晚晚都抑鬱發作

好掛住個ex

佢就黎生日了 。。。我好想同佢過但諗起我已經唔係佢邊個既時候已經又想喊了

你會哂到令你再值得拎起既好女仔